---
title: How-to: License
published: true
visible: true
updated:
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - licence
page-toc:
    active: false
---

# Лицензирование инструкций
![](en/copyleft.png)

Все инструкции по работе с сайтом находятся под<br><a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License</a><br><img alt="Лицензия Creative Commons" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/80x15.png"/>
<br>

Мы считаем, что знаниями нужно делиться и поэтому мы решили сделать все документы в **Инструкциях Disroot** доступными для использования, улучшения и адаптации к потребностям всем остальным.
Мы также считаем, что документация, которую мы пишем на этой странице о том, как использовать наши сервисы, может быть полезна для других поставщиков сервисов **Свободного программного обеспечения с Открытым исходным кодом** и/или отдельных лиц, которые используют то же программное обеспечение и/или придерживаются тех же этических принципов как **Disroot**.

Используя **лицензию Creative Commons**, мы открыто заявляем, что всю документацию (инструкции), опубликованную на [howto.disroot.org](https://howto.disroot.org), можно свободно адаптировать, улучшать, распространять и/или делиться адаптациями.

**Поэтому мы просим всех тех людей, которые хотят внести свой вклад в новые инструкции для нашей страницы [How-to](https://howto.disroot.org), согласиться выпустить их под лицензией Creative Commons License BY-SA.**

**Creative Commons BY-SA** позволяет любому свободно изменять и распространять инструкции, если условия публикации соответствуют следующим требованиям:
- Признание адаптации и ссылки на оригинальную работу и/или автора.
- Возможность распространения модифицированной версией с той же лицензией (BY-SA), что позволит другим также делиться и изменять работу.

Узнать больше о концепции **Копилефт** можно [здесь](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D0%BE%D0%BF%D0%B8%D0%BB%D0%B5%D1%84%D1%82).

Подробнее о **лицензиях Creative Commons** [здесь](https://creativecommons.org/).
